［純日本歷史討論］搞前線衙差無用，唔天誅高層唔得

就咁示威無用，幕府高層唔會理，庸官無力治國
只有殺左井伊等幕府高層，國家先有維新希望
一定要天誅，困局先可以解決

唔刺殺一兩件高官，國家係唔會有希望，幾多示威，班高官針唔拮到肉都唔知痛，唔可以只等血債票償，要血債血償